「有機會立辱警罪」2019 司政報告諮詢

2019司政報告諮詢係咪都好寫番啲正常嘢，唔好比d藍絲狗喺度亂咁寫
記住唔好寫“唔好"咩野，
要寫要咩嘢 或者取消d咩

大家有咩好提議就直接寫落去個公眾諮詢/reply啦❨reply 左我再group❩

一班五毛藍絲已經做緊嘢啦
例如：辱警罪 , 檬面法 等等

不過佢有d都寫得幾好 立法會議員幾多次唔出席就取消資格

2019公衆諮詢

佢地個傳送門❨大家可以睇睇佢地寫左d 咩❩:

光復香港 時代革命

推

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

藍絲咪撚再講愛國
你班柒頭愛既只係共產黨
全世界都係共產黨騎劫左中國
咪撚道德綁架愛國情愫 屌你老母

小弟文采唔太好,有無template?

d權仲勁過特首

戇九，卧底都唔可以蒙面？

尾三果條佢訓撚醒未
計attendance 班保皇死8成

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有辱警罪我即刻要求所有行業都要立法辱xx罪 而家得黑警係天之驕子？

有辱警罪就掉轉玩法，見到狗幾十人圍住90度鞠躬，大叫“向警察大人致敬，謝警察大人不殺之恩”

如果呢埋立晒，佢地住埋我嗰份

要求成立辱醫罪
辱侍應罪，辱記者罪

玩佢老母呀

辱國家總理都得辱警唔得？帝大還是警大

玩撚咩，立咗睇你唔順眼就拉鳩你啦

班狗會當真嫁

辱民罪

要推啦
全民逆權!

仆你個街，做狗做到咁都話唔屌得，咁撚巴閉咪撚出世啦

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

膠人出膠post
藍絲無腦情況可觀看

Template 佢只當一份意見

有無啲points可以講講？

點解淨係辱警唔得，差佬有特權？
食環,控煙辦,交通督導員比人屌得仲甘啦

寫左要雙普選 獨立調查委員會果d

比個委任證出黎證明自己係警察先講野，侮警？自己係警定係狗都分唔清

例如拆曬啲監控燈柱
取消警員獨立薪酬
取消功能組別
重啟政改
唔俾DQ
保留通識必修必考
取消普教中
保留中文卷聆聽説話
檢討丁屋政策

抛磚引玉

仲有撥款發展能源自主
減少以高價購入大陸劣質能源

想知佢幾時截止
好撚多嘢諗住寫落去㗎我
咩取消150新移民 優質專才計劃 普教中 海水淡化廠 香港自行發電 重組呢樣重組嗰樣 真普選！

領取綜援而無業人士須由政府安排工作，如清潔泳灘

到時口號叫"習近平食屎落地獄，中國香港警察萬歲"

一定要阻止佢

寫左我成個鐘

N仔工人同外判商會屌

侮辱市民罪呢

立法會議員幾多次唔出席就取消資格

呢條係用嚟拉咗你地班議員然後用嚟dq你地㗎 醒少少啦

佢有d建議唔錯，可以dq哂d功能組別既垃圾，仲可以等大劣新移民讀下共產黨屠殺中國人歷史

唔好比藍絲成為資詢嘅大多數
花啲時間，填左佢

我就咁寫
政府應立刻採取以下措施：
將警察仔女送往內地學校讀書，以免被人欺凌報復
二次回歸，把香港變成一國一制，林鄭下台，習近平上台
取消所有高官的外國國籍，中國應上下齊心共同對抗外國
把所有中國人和香港的高官的外國資金回收中國政府以助解決中國經濟危機
高官的兒女應以身作則返回中國接受正確教育，不應被外國錯誤歷史和價值觀影響
愛國愛港

做清潔有糧出架嘛，咁仲洗乜咬老綜

推

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

外藉法官嗰條係咪種族歧視?

有d手足 寫左個list放比大家參考下

1. 全面撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》，必需采用「撤回」字眼
2. 撤銷對本年6月至今遊行及示威人仕的檢控，盡快以恐怖襲擊控告7月21日元朗襲擊事件中「白衫人」
3. 撤回本年6月至今所有遊行及示威的暴動定性
4. 設立獨立調查委員會，徹查警方濫權濫捕、黑社會危害社會、立法會議員勾結黑社會嫌疑
5. 全面實行雙真普選
6. 立法規管所有軍裝警員（包括防暴警察、速龍小隊、飛虎隊）制服上必須明確顯示出警員編號，便裝警員被任何人要求出示委任證必須立即配合
7. 立例規管警員態度，以改善警隊形象
8. 重新定立對警員培訓，改正警員敵示市民的態度
9. 下調警方對集會遊行示威使用武力，及規管警員必須律從指引執法
10. 取消智能燈柱
11. 取消「明日大嶼」計劃
12. 取消立法會功能組別
13. 不可因政治立場為由撤消議員資格

只可辱民，不可辱警

民為輕，社稷次之，君 (共產黨/習大帝) 為貴。

不要掉以輕心，這是法西斯主義

任何人士阻礙新聞自由並傷及記者應即時監禁

警權國家

取消功能組別

dafuq!

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

做義工

仲夠膽搞？

要遊行集會到10月後。

應該有任何人侮辱任何人罪

Push

集合以上手足既list 再加 個人加左既 （紅字爲個人加左既）

1. 全面撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》，必需采用「撤回」字眼
2. 撤銷對本年6月至今遊行及示威人仕的檢控，盡快以恐怖襲擊控告7月21日元朗襲擊事件中「白衫人」
3. 撤回本年6月至今所有遊行及示威的暴動定性
4. 設立獨立調查委員會，徹查警方濫權濫捕、黑社會危害社會、立法會議員勾結黑社會嫌疑
5. 全面實行雙真普選
6. 立法規管所有軍裝警員（包括防暴警察、速龍小隊、飛虎隊）制服上必須明確顯示出警員編號，便裝警員被任何人要求出示委任證必須立即配合
7. 立例規管警員態度，以改善警隊形象
8. 重新定立對警員培訓，改正警員敵示市民的態度
9. 下調警方對集會遊行示威使用武力，及規管警員必須律從指引執法
10. 取消智能燈柱
11. 取消「明日大嶼」計劃
12. 取消立法會功能組別
13. 永不可因政治立場為由撤消候選人/當選議員資格
14.取消警員獨立薪酬
15.保留通識必修必考
16.檢討丁屋政策
17.保留中文卷聆聽説話
18.取消普教中
19.要求撥款發展能源自主 （本地）
20.取消150新移民
21.加強篩選優質專才計劃
22.立即發展海水淡化廠
23.有工作能力而領取綜援而無業人士須由政府安排工作，如清潔泳灘/義工
24.提升ICAC執法/起訴的權力，及向獨立委員會報告，改善現時只向特首報告的體制，避免特首權力過大
25.把新移民（不論其國籍）領取綜援/福利的年期重新調整至7年 及 加強調查新移民的海外資產是否符合領取綜援/福利的資格
26.確認及確實所有候選人議員/當選議員之資料，例如：學歷